點解窮人咁生得？

越生越多

冇錢出街係屋企冇野做咪做愛
但又冇錢買袋